有無人可以聯絡到instagram 嘅CS???

是咁的 早排ig就出左個polling function，但唔知點解我個ac就無show到polling sticker出黎
我試過用同一部電話login另一個ac又用到喎
都試過用另一部機login我個ac又唔得
跟住就去setting到回報問題啦
點知都係一直無回應

有無巴打知可以點搞？
雖然我知有呢個function對我黎講都無乜用 因為無人會同我投票

我都無

屌 邊個咁樣都要負皮呀！

邊個偷偷留下負皮

原來無人知

有冇試過用英文回報問題？

中英文都用過呀 都係無人理

有冇試過重裝?

咩cs? computer science?

customer service

應該唔關事 樓主用佢部電話Login人地個Account就用到投票功能 但轉番自己個Account就用唔到

樓主公開個Account嚟畀咁多位巴打試吓

佢地個mailbox長期爆

都係 FB 啫
你買廣告買到一個額你公司會有 dedicates reps
Dedicated rep 都係大概48鐘
咁你啲庶民慢慢等

多謝呢位巴打嘅意見

哪有錢！

正評咗，因為我都係咁，一個月前係apps 搵咗都無人覆